# Micro Frontends og SPK

## Om dette prosjektet

Slides vises med [reveal.js](https://github.com/hakimel/reveal.js/). Dette er satt opp på følgende måte:

* `git clone https://github.com/hakimel/reveal.js.git`
* `cp -r reveal.js <navn på prosjekt>`
* `npm install`

## Hvordan se presentasjonen?

1. `git clone ...`
2. `npm install`
3. `./start.sh`
4. Gå til http://localhost:8080

## Funksjoner

Når presentasjonen kjører:

* `f` for fullscreen
* `s` for presenter mode
* `alt/ctrl + click` for zoom
* `esc` for slide-oversikt

Hver slide har sin egen URI. Kjekt for å kunne lenke mellom slides etc.

## Hvordan er presentasjonen laget?

* Endret på `README.md`.
* Endret på `index.html`.
* Markdown-slides lagt til under `./slides`.
* Lagt til litt styling under `./slides`.
* Lagt til `./start.sh`.
* Lagt til bilder og grafikk under `./slides/images`
